# Agenda - UNGS

Proyecto de una Agenda, realizado por Emanuel Dinardo y Gustavo Gennari. Para la materia Laboratorio construccion de software. En la Universidad Nacional de General Sarmiento.

## Actualizacion hasta el dia 13/3.
* Creación del repositorio. 
* Se comenzo a trabajar con la vista y los botones. 
* Función del botón agregar, guardar y reporte. 


